宗教自由係一個司法覆核既突破點 入黎睇睇

第二十五條
香港居民在法律面前一律平等。

第三十二條
香港居民有信仰的自由。
香港居民有宗教信仰的自由，有公開傳教和舉行、參加宗教活動的自由。

惡法節錄：
「因宗教理由、或本身已存在的醫學及健康理由而在遊行集會使用蒙面物品，亦可被視為合理辯解。」

情況a：
公然違反基本法第二十五條，部分宗教人士比其餘市民擁有特權。

情況b：
基於宗教自由，香港市民創辦及參與宗教毋須向政府申請，更毋須向他人解釋，
即係宗教理由其實係萬能key，如果法庭唔接納做合理辯解，即係違反第三十二條。

可以創辦一個宗教提倡帶豬嘴頭盔，完全受基本法保護。

宗教係特權份子
你見啲耶撚犯完法之後都會用係耶撚黎求情就知

【行動核彈】你嘅幫手可以搞冧騰訊同埋新浪！強國人無得用微信微博，順便搞冧深圳

求情理由還求情理由 冇白紙黑字寫出嚟唔同

蓮燈教

唔好再玩膠

膠乜撚野呀

同意。仲on99玩法律

司法覆核呀 唔係叫你玩呀

集會後被解僱，被起底都喺

國泰果d case

呢D野交比律師做
我地要做既就係要蒙面

司法覆核唔會即時做完 案例好重要 我講定到時真係有人因為蒙面比狗咬既情況